# những quà tặng kèm dành cho những DN

làm sao để người mua nhớ đến mình mà dường như không cần quá phô Trương cũng tương tự tốn rất nhiều giá cả góp vốn đầu tư nội dung bài viết sau đây sẽ giúp đỡ bạn biết cách làm như làm ra sao để tặng được 1 gói quà tương thích cho những vị khách của 